［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [51] 齊齊加入Dr. Stone爆肝活動！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

2/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)

9/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)
pool 3: pickup銘+LR百之夜 (可歪出舊角舊ark)

性能係IPAD好,但問題係ROG Phone有得內置巨集掛機+鎖MON，BLOCK來電+SMS

長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME (可上 睇，9.5-10分角色為T1角)

但係追求極致既話會某一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS(高難度關)、打塔黎評價，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯

大家吹奏的12分組合 (超勁 而且因為需求絕版角/ARK/UR ARK所以好難得到)

- V 配 科學之燈ARK (乙太武 科學之旗)
原因: V最強普攻流可以落各種異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，更容易打出頂傷，暫時普攻型V未有另一把武器有用過呢把。科燈ARK係絕版，V都係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到。打塔方面，除左第75層同80層不吃V既麻痺之外，其他層都係比V既麻痺狀態搞到企定定唔識郁，新手輕鬆打塔必備。另外而家PVP META暫時絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V係其中一隻可以做到2秒周回3-10實力3既角色，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 聖劍FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。要求打速度既關卡可以用呢種方法幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機係英雄祭角色，有機會復刻並不是絕版。聖劍FF係聖劍傳說合作ARK，暫時絕版唔知會唔會再復刻。劍機PVP算係T1角，打PVP唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰UR ARK(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑怕火既BOSS(狂靈樹)。DANTE本身隻野上限高，相對算硬，開完大之後物攻上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖或者紅鑽劍會再加上限更威。DANTE已經絕版，破神大戰係UR ARK非常難抽中。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 配 破神大戰UR ARK + 最好有埋要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)但非必需
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而暫時黎講所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打，因為加護開大絕係會有時間停止既效果，所以會見到有d高手可以0秒就打完強敵關。科學之旗可以進一步加強加護既攻擊力，但係唔係必須，冇科燈加護可以用好多唔同既武器代替(例如 便利屋ARK、加護本身專武、機刃等等)。平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到，但因為加護本身都係隻有女神之吻(普攻回MP)既補師，打BOSS/打塔都會好方便，又打得又補得。缺點係PVP唔算係META角，而且最基本加護同破神都並非絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)，打速度關卡會用機女配合大絕快速殺敵。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用機女。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量12000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

其他有被吹奏過的強勁角色

- 巫女
值得提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關/塔關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血。不過打鬥快既關卡例如強敵關卡巫女係冇用。PVP META角，TOP 10都係人手放一隻巫女。

- YODA
有招無屬性核彈魔法，打死神勁(打死神嬴左件專武就係YODA專用)，打塔可以話係最強角色。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖
主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁，見過有人用黎單挑死神。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆
同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色輸出同生存能力黎講會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇劍聖全隊上限物傷能力。好J，而且PVP都算幾勁

賣AC 高練
破神 皇龍
畢業(SC80+, 5/6覺,齊裝): V, 加護, 劍機, 腎仔
DMC全套
DS冇科燈冇武力
普通Ark9成以上齊 要學嘅野一定齊晒
藍井全滿 紅井9998

有意TG睇圖出價: @kenjilck

我就係鐘意依啲功能
Btw 係喺凶宅買

想問下高手 有冇刷一埸電池係5秒以下?
用咩角 技?

多石號入局中左腎仔,仲有2萬7石
要唔要追神都?

最理想係3萬石內就抽中腎仔神都
之後多左就抽ds

新po留名

此方收費代肝活動/主線
意留TG

都幾肯定如果你長玩,冇神都將來一定DUM春點解開波個時唔拎埋張UR先開波

all in都唔中,都幾難抽得中喎

e....又新po la

買多1/2個多石抽下就會中

V

就咁我既代打廣告都佔100個回覆

用緊iphone 內置自訂手勢掛DS, 暫時順利周回緊

佢得幾秒
點SET

難用到仆街

低進度，推到n1-13有興趣可以成本價讓比你玩下

不過如果想再靚d開局都係買多幾個多石帳抽/買小浩帳，要幾多個就睇人品

點解獅子王司專武特別貴

切換->新增切換-->螢幕-->全螢幕-->點下.
呢個係點一下就run一次咁解.
開咗之後, 狂點畫面. 我狂點咗一分鐘, 再睇下可以run幾耐

抽埋幻 會好玩

盲拳打死老師傅

2萬石咁少
我dmc 十五萬石抽到保底齊活動角LR先起手
都剩9萬幾石

要小心唔好點到聖物
今日成功掛左全日

但又唔覺得把野特別勁

諗緊賣唔賣分身,有千空+幻+司+武帝+神都腎+硫酸,低進度仲有3萬石係到

第2個點set係2p同3p中間個gap位度, 好安全

今次必中卷中幻，廿抽中司，3 steps中埋LR，可以SH到兩週年了

今日返工都set 左好耐，要靠外物幫手記位
人腦完全記唔掂

kick 3點prefect 池

用label紙記2點, 15分鐘搞完

......CLS

已經換曬虹海膽同抽蛋券

求圖/片教學

youtube： 切換控制
大把片

放工返黎又爆左一個post,我已經有三部登入裝置，
唔想用模擬器，有無人有按精下載link?
我上網搵果d 有毒

1-3點狂點？

有冇按鍵精靈教學

冇追一個下午就新po

你set 下就明架啦

自己禁下禁下就肝完啦

pish

咁都冇人理?

衝動係魔鬼......一抽返唔到轉頭

首抽巴,想問下係唔係雷電64 setting 要推到8核同ram 最高?
我4核有d lag

係

86真證....
抽齊未

巴打點賣?

tg 度傾

2核 唔係係咪都開4核 佢本身4核優化好廢

放
Ac1 神都 科燈 腎仔 司 幻
冇推過主線

Ac2 便利屋 硫酸 三張絕版聖劍ark
劍機連劍專、飾專
腎仔 大貓 加護 合眼莉 雷姆 司 琥珀 V 旦丁

推到n3 仲有好多石挖

咁ram ?

賣AC

有神都+腎+千空+幻+司+LR武帝+硫酸,推到N4+H1仲有3萬石係到

有冇巴打整到腳本？
搞唔掂迴圈

V 2秒

呢舊野阻住哂 點搞好

招fd 子

收費代肝活動/主線開井
意TG: konapobo
純手動不偷懶

個AC唔好咩?

我自己4GB夠 每朝都reboot一次當清內存 loading 速度同DMM擺埋一齊比係慢小小 唔多

掛左8個鐘550粒電池 5日搞掂英晶就可以開始無限角色魂

每日功課掛2粒英晶 掛完就掛其他材料

我禁咗"好", 之後冇再出現過

咁快賣ac

巴打，求腳本

雷電自己錄一D都唔難

自己試左錄一次 就會知要mark咩位架啦.. 個個果隊時間都唔同俾你都無用

賣ac

UR :要賽 皇龍
LR: 便利屋 魔界 幻英 乙女 武力

角色：
88sc V 有科燈武 有專
84sc 但丁 有專
6x sc nero有專 大貓有專
其他
劍聖yoda 鬼刃 合眼莉 歌姬 幻 千空 司 琥珀 紅狼 冰王

藍紅井全開
進度完N，5-6H，1-2G

其他詳談tg

諗住賣個分身姐,我正身勁好多

點解我開始左, 佢係咁點出發粒制, 但都唔出發

想問下隻怪盜點解升到80就無得再突上去

要解角色故事

點樣用 有無教學

睇曬劇情就可以再突

成功了

仲未收工

係剛剛上睇又開個新，今日忙到無追

PC按鍵setup 好麻煩

我果個就慢過dmm 但有得掛就算la

我怕PC比人當第三方程式

唔該晒

係慢過DMM 但比32位元果個係起碼唔會見到佢loading 十秒先轉版咁

你即刻就去左買部ROG?

應該唔會啦

收費代刷活動/主線
意tg:konapobo

OT期間趁凶宅未閂門 偷走出去買

個手勢要點㩒 我㩒極都唔得

理解完就係
禁入關開始 一個點-> 揀隊友一個點 -> 拎獎勵一個點 -> 重新開始一個點

但我㩒唔啱位

要拎貼紙去記位
我懶得搞就唔搞了
唔想部iphone咁掛法

大家都好似搵到方法掛機咁wo

大家使用渾身解數
係Stone World激發我地既小宇宙！

科學既力量

欣賞你有行動力

進入動力時代

賣雙UR高練AC
破神 皇龍 硫泉 DMC兩張
V (6覺96sc bonus+16) 連專
加護 (6覺86sc bonus+6)
劍機 (5覺82sc bonus+2) 連活動專
腎仔 (5覺82sc bonus+2) 連專
上面4隻學齊技
坦丁 (4覺48sc bonus+4)
NERO (4覺 bonus+2)
YODA (4覺48sc)
劍聖 (3覺51sc)
千空bonus+6, 琥珀bonus+2,司bonus+2
DS連晒專 必中卷未換
ARK 20幾張10lv 要用嘅都齊晒
藍井全滿 紅井9998

用模擬器 腳本 set 左100秒一次

唔知掛耐左 會唔會 慢左影響到，今晚測試一晚 希望無問題

初見巴點解要賣ac
咁靚 係冇科燈啫

做咩要離我地而去

佢爆死左

唔得 5點會換日 你會停左係5點

嬲鳩 出協力再番嚟 係時候比部電腦冬眠下

你要計埋3點佢個re登入

課多pack就中科燈架啦

佢有冇得唔每次都要點一次先run 個programme，而係一開就由頭自動到自己熄咗佢？

上面話5點 咁到底係5定3點

咪搞啦 已經損手爛腳

每次最期待嘅抽蛋片出了

個點擊夾可以拎返出黎用 依家會唔會彈game?好耐無用iPad玩

岩岩google過, samsung都有game tuner.
可以set 低fps, 低畫質, 同有macro

iphone最多可以set 5下.
周回DS 最少要2個位置.
你可以A位置3下, B位置2下咁set

我發現IPHONE錄完手勢後
啟動 係用手點一次先重覆一次。。
點十次就重覆十次，點100次先重覆100次
有咩方法可以無限重覆？

點無限次
以前掛pokemon 點n咁多次自動掛通宵

我意思係 開始咗後
你點一次MON 佢先重覆一次手勢
咁你點100次 佢先重覆100次個手勢
咁100次 可能掛得十幾分鐘 或者1個鐘就停咗唔重覆
咁點樣掛一晚瞓8個鐘？
唔痛要自己手抽筋咁點1萬次 ，等佢重覆1萬次？

終於有次合作唔係變財經台
變左硬件台

有無人記得佢幾時開能力大?

窮撚用個點擊夾幾廿蚊掛機

有個位set 點一次重覆10次
而且你錄個時間隔開d 時間又長d
條數又襟計啲
所以事實上你點廿幾三十下已經夠你掛成個鐘

點掛

想問下依個每日任乜鬼野黎
試極都完成唔到 無咗2日50石

唔係講緊時間3點定5點會彈出去拎login獎勵

打主線

抽友情點
送好友禮物
打一場
練金
討伐

上面個巴打教咗set兩個點，個夾只係幫係咁點，即無限循環，掛幾耐都得。

原來係打主線 依2日掛住刷活動 唔該巴打們

set 點一次重覆10次《-- 呢樣SET會唔會要重新錄手勢？

好重要咩? 重點唔係你想訓覺掛機既話到中間會夠鐘就彈換日個MSG出黎阻你掛機咩?

凌晨3點會彈
係WO無諗到呢點
平時自己周回唔洗理佢如果用按鍵應該會彈

所以我夜晚係用返DMM掛 打算日頭先模擬器由佢自己刷 反正剩係英晶量既電池1個禮拜夠做

我直接砌左部5900X黎掛機 (順便打機

我成日兩三個鐘會醒知道咩時間咪較番好再訓

有冇買3060TI

多謝提醒，較鬧鐘起身 reset
100秒一場，掛到起身大約二百場

好肯定答你...3點

又話模擬器會BAN

... 你地真係好L癲 成個禮拜要日日都咁樣夜晚醒一醒黎打機我會頂唔順

我之前掛H3-10唔會彈出去.
event未試過掛, 低估計都唔會彈

冇 目標遠大D 想買3080/6800XT

自動周回唔會受影響 無自動周回先受影響 因為你用連點係=逐場按 你一完左場就會load 換日

話BAN排名丫嘛 但本身隻帳你買果陣你以為小浩逐隻幫你用IOS登入? 有咩分別

唔會彈係因為你用系統原生周回
佢自動SKIP左系統D LOADING
但用按鍵會彈通知所以一定會彈

我念起當年公連打公會戰打到3~4點都仲未出到刀

幻D特技食INT比較多好似

而家我都係用NOTEBOOK（MACBOOK）打機
想像唔到仲可以砌部電腦出嚟咁唔方便

有GAME玩先算
我都想換3060TI但換完好似又係拎黎玩LC

"掛"LC onboard都夠做啦

長知識了

大把GAME玩啦 我2K mon用3060TI好似唔夠做

刷左大半日先有4百幾電池

死啦抽唔抽 第一彈好 100X2 + 200X3
800石抽到5次 好似幾SO

為掛 Cloudia, 租架Cloud PC/手機 都夠玩, 又抵

抽 STEP係好抵

但我有晒LR+幻 只想要科燈

想問下賢帝,幻 邊個專武係必需

留part 2

專武唔係必需,只係錦上添花
賢: 衫
幻:兩件

為左刷ds活動 學到新野 人類同科學嘅進步 好應景

啱啱抽到司，係米垃圾黎？

明白, 如果賢 同 幻 二選一呢, 唔該社工

10蚊 幻魂OK? 要兩粒

自己刷啦.幻魂

一直用緊按精 雷電好閪LAG

掛通宵都係掛翻周回好D唔會彈
如果小浩D AC真係BAM
呢個POST一日之間就會冇晒人

模擬器好撚食ram
開佢2-3個鐘就勁明顯掛機效率下降
所以我一直以黎都唔會用模擬器打機

bam排名姐,最多咪唔pvp囉

LAG好過手動刷

真? 屌 我最近爆咗C DRIVE 唔知係咪咁

雷電方便 佢自己可以錄 又可以做其他嘢

可能我時間多唔介意手動

我唔熟電腦,但開親過左2/3鐘就lag到仆街
係講緊隻game lag

一睇就知巴打你有錢仔
我呢D朝早仲要做狗
夜晚緊係輕鬆打機算啦

DMM 唔LAG 但其他好閪LAG

模擬器係咁...愈用愈LAG

其實我都係打工仔黎

睇愛

收費代刷活動/主線

活動起身刷到訓教(純手動,包用大嘴鳥ark),一日起碼14~16小時up 150蚊/日
主線開井另議,用錢買起我既時間方便自己
意tg:konapobo

腎仔

買此方底褲幾錢？

1億

所以理解唔到模擬器既原理
dmm真係順到爆炸

發達大計 原味底底
10條就10億

仲fat過上廣州賣咸片做人大計劃

要賣幾多條先可以買起隻GAME 出個100% POOL

你地搵摩巴買起隻game佢

小浩係股東

Thx 整到了

試下賣啦 可惜無人欣賞

競技場係咪維修緊

大佬

但有巴打話佢開始無靚帳wo

可能掉上fb會快d

SH 幾個都一定 有日SS GS 到時就FAT FAT

終於錄好腳本，可以掛機了

結算拎素材唔洗禁ok? 我無試過 錄左個腳本掛得幾順 成晚都未出事

3點會彈

等呢邊d巴打賣可能仲好過小浩

較鬧鐘起身掛番
我就唔得 會俾人屌死夜媽媽較咩q野鬧鐘

大家都為左隻game而進步

真 第一次用電腦掛機 第一次玩到用按鍵錄腳本

為左愛
為左魂
為左英晶

咁我得兩隻角 應該唔洗咁搏
愛枕邊人多d

之前未諗住幫人打主線
自己掛機呢隻game有自動周回+dmm覺得好佛
宜家睇見你地係度用乜乜精靈我好羨慕

夜媽媽起身呢個人相當有嫌疑

掛2-3日就可以收工

我除左接客仔既單自己個個諗住換滿

我都唔用屋企腦掛 遠控公司電腦掛
今日趁無咩人set好腳本 收工就可以掛

屙夜尿

適當利用公司資源

無角換黎都無用想要司了 因為有魔王又抽到武國先想要

睇下卷抽下搏一搏

係善用地球資源, 節約用電, 愛護地球.

日頭係掛周回
夜晚係掛電池

唔諗科燈了

夜晚番去又可以陪老婆 生活平衡

招FD子

唔好睇啦
無唔會死

聽日加~

winwin

記得3點起身再set過

用劵中加護死而無憾了
科燈都唔要了

其實寫多個腳本三點掛返就得

異國呢

點解㩒左咁多次 唔夠一個鐘就完 屌 點訓
㩒左成千下

用咩？按精？

未有

呢樣真～神刀腎/雙UR經常有人放

個個都錄好腳本 我仲未收工 買左新rog3都未得閒研究點用

屌 iphone用家 切換控制係咪自動掃瞄時間set長啲就可以唔使㩒咁多下 set10下循環 一陣唔夠俾佢㩒撚哂

ot冇錢補 得補鐘

你依家未有 將來會有 至少唔係絕版嘢 遲早會中

禁得唔夠狂
我手動都係幾秒禁2下
睇下netflix禁下禁下就一粒鐘

周年可能有4800石自選卷

係呢邊比多幾草野就好易執到更好既帳

我都想知 循環個個意思係咪揿一下=10下

大家都抽好抽滿,
都係得新手要入坑,
有幾多個真係會再重生

今次真係可以大大聲講
SH到2周件

係阿 試過 無用的

大周年有禮包
個禮包會有自選普ark

最衰係冇得check唔知揿左幾多下 不過至少唔洗係咁mon 都算係咁了

我無理，set到佢最盡，理得佢死

我啱啱手㩒左個mon 成千下 沖涼刷牙準備訓覺 未夠一個鐘已經停左 on9

其實用iphone係驚彈game多

我較左全部最低setting 部機冇咁熱 冇彈過
之前佢太熱會lag 然後就彈

夜晚都係周回返啦 都冇計 反正3點都係會斷 冇左成晚損失仲大

你地隻V有無學埋氣絕？？感覺氣絕+麻好屈

諗住寫個唔影響mouse嘅macro
Autoit => 失敗
AHK => 失敗
道行未夠，搞咗整日無結果都係乖乖地手動

科燈，天哭杖 神畏 海盜戒已經掛好，之後有咩乙太裝要掛？ 依家應該想玩 v 腎仔 千空 旦丁

係六點掛到而家

灼凰破
蒼冰
毒龍ark
機龍ark

雖然掛得慢左d但穩掛先 電池 6覺 滿SC應該唔係問題 btw整咩換抽卷？

[member]有啲按鍵精靈用管理員身份就開到[member]

新ac抽唔書腎仔同神都
係咪要重生

支持

13分組合嚟 基本上冇玩唔到落去

唔好講笑，真係勁到我都想重生，要有埋科燈

話時話 有冇人有練/玩琥珀？

首先要集氣吹奏

留名
放假先學用ipad刷dr. stone

冇你玩來做咩

下下都guard完全打唔入咁

想要

屌琥珀好撚勁

開住風扇用巨集掛機

大家起身all 夜尿未

有冇教學

香港時間3點換

3星機舊電無rog果粒咁癲...rog掛足24，大幾充3次電充夠

我衰到部機連顯卡都無...13k幾全推ram同cpu...
俾人笑我砌礦機

攪惦左個連點
55-58秒完成一場入埋下一場
可以放心掛機

礦機係用GPU黎挖
笑你果個應該唔識挖礦

訓醒已經2000粒電池 5粒英晶今日可以搞掂

10點pm-3am
536粒

無desktop
得部普通notebook

點解棄抽唔到科燈

課到咁抽唔到科燈真係

冇錯

CLS DS齊專

咁抽法都唔中 真係好伏

啱

抽舊pool?

似係 我見佢無幻同武帝

各位早晨

呢個星期我掛H帝3 自動周回都會斷
唔知點解

課左咁多我抽埋落去算
不過一唔中就係無底深潭

抽舊都唔中 好慘

想問下幻英75 v麻唔到有乜配搭易打d

係咪舊石
我好似都係用機龍大貓 劍機 Nero 千空 硬爆左佢

係 可能練度唔夠 硬爆唔到
V nero 貓 加護

聽人講一用an模擬就ban排名
唔知真定假

抽隻司出黎
硬break爆佢

我有幻呀 因為未升過而且得1隻

試下每隻都裝破防 5c個招 加快入break

有司不過未練好
得番幾個鐘都係下次再試

想問問d 幻英類裝備有咩係必換

都打到75 層唔使換la

我有換大貓爪破入break好似係

司DS 武特別貴

有50point 諗緊換一把司武定係千空+琥珀

用緊模擬器 有得set 腳本，掛左一晚都無問題，
但我唔敢set 太快怕卡住左，100秒一場我可以接受
我仲要係手提電腦黎，我唔怕會ban 我唔信呢間野咁得閒捉到我用連點

以前p&d 玩秒關改蛋 都無ban 過

用android模擬器佢唔會ban account只會ban排名姐
唔care其實無乜嘢

重生的感覺真好

返工又係時間做化學學家

都唔會夠堆課長打排名架啦
我寧願有得掛腳本打素材

V點樣可以整到入場有一技有2？

v書/便利屋

2樣都無係咪可以放棄

要等佢再出一件好似v書會即回sct既野

想問下大貓使唔使學埋追擊

普攻流先要裝追擊，SC加晒攻有淨可以升下血防

唔洗

行埋去嗨下佢話你carry佢幫佢代刷電池睇下

而家總共學左咁多技，想問下仲有冇技係必須學

機龍ark
雷+傷

用緊V書
冇彈1技既
係咪我miss左d咩技

Lv 10個招？

yes
sr都有雷+傷

d技點執你要問巴打拎返條list
我唔玩v唔太清楚
只係知佢一定要呢兩樣野其一

我張機龍得lv4 有排升

Btw 大貓配便利屋好d定機龍會好d

唔知個巨集邊到出問題 有時用用下啲位會唔岩

叫佢唔洗咁辛苦，可以介紹佢
代肝，代練，代抽，買賣acc

用返iphone用佢地個種點點點既方法咪仲好

可唔可以代返工

收費代刷活動/主線

活動起身刷到訓教(純手動,包用大嘴鳥ark),
主線開井另議,用錢買起我既時間方便自己
意tg:konapobo

要V書加特技1

腎仔->千空->幻->好友用幻

天下第一智障組合,等升好幻轉幻做借人好友先

機龍要食埋兩招擬態，夠sc 我覺得好用

我既話
如果無要塞 大貓一律都揀配灼鳳破

點智障法

劍機配唔配灼鳳破

千空腎仔互buff
兩隻幻特技2,回sct
幻儲超必都幾快
用一下就50mp,兩隻就100mp
又debuff隻boss

劍機配天弓/古代遺跡

其實幻個特技2都唔算好勁, CD好耐
未諗到點Build隻幻
其實應該 專衫>專飾
專衫自帶不動之陣 又有auto減物傷, 又食服裝boost

因為我應該會裝二刀比佢

所以專衫應該唔換
反而千空就真係要學防/血
好鬼低又易死

的巴已經成日冇on

OK THANKS
天弓我仲升緊佢100%

大貓本身星盤唔係有咩？

係咪棄左

冇破神多數諗加護配咩

炒股師

幻要既sc都幾高下, 如果佢要做埋奶媽個位 好苦惱

咦,係啵
咁唔洗學了

都係+物理呢d架啦,如果玩特技
災禍lor

我未諗幫佢學咩技

因為我堆野全部卡彩晶

SR嗰招大貓本身有，機龍嗰招就冇

遺跡有無
ark乙太夾到劍機

大貓劍機腎仔一齊練好刺激

我隻大貓揸緊斧頭用緊海脅冇灼鳳
災禍有但係冇破防打boss好似冇咁好

沒有

日攻略網
今次活動白髮紫衫果隻T1喎

幻一出就評佢9.5

魔力極
二刀? 未知
星眼
魔武輪轉 (冇神刀)
輸出既野應該就係以上

之後就係HP極, 高詠, 之類既生存血/SUP向技能

我諗住係咁

咁天弓先,有關於追擊/樹屬up既ark都岩佢用

sup 同特別用途評分鬆手過純打手

古代遺跡個名係叫古代遺跡?
點解我日網見唔到既...

我同時升緊天弓同榮光.....
升好尻耐

咪劍機張ark

咁無了

t2
硫酸下面個件

3點掛到 9點，有400幾電池，但我得一隻千空

無，喊出黎
同埋我想問點解日網咁耐都仲未有劍機推介配咩技既資料睇

得閒都係肝埋好D 可能有VOL.3 到時用得返D英晶呢

依家最穩定係點掛

仲有第2彈20張券 可能會中呢

係時候要吹奏下V
刷關好爽
重生一定要有佢

無人寫掛

追擊
急所狙
佢要學既野都係呢d

究竟點先過到大貓專 我攞破神加護，v同大貓入去打，隻v好似抓痕咁，大技扣得1

搵我代肝最隱

無本書都做唔到2秒

今次個帳有V冇便利屋冇專

咁大範圍既特技1超爽

根本唔需要呢d野

冇書冇LR會係幾秒

v 應該要用普攻流
麻錘 二刀 博佢狂麻
大貓同加護就狂打佢，令佢弱雷

愈黎愈覺得V 專冇用

我扣到佢得返1/4血就夠鐘 唔夠攻擊力

電話亭？

佢本書回3秒 咁第一wave最快都用多你3秒
Lr淨係boss wave 今次活動好似無boss wave

OK

pvp神武

有冇科燈？
121337132
加我試下用埋我隻大貓

好友要搵勁既大貓要不停放雷魔法降boss雷抗

得PVP有用囉
同埋你枝科旗要比其他人用果陣咪有用

而家加

加左 我叫維尼

加左，你試下
有需要可以del 好友再加

Ok 唔該巴打

我第一次用呢個方法掛，唔敢教人
我自己set 點每一下 都隔2秒以上，有足夠時間 減低出錯
手機得閒連去電腦睇下有無卡住

一流

掛左6粒鐘先得400幾粒電池?
用IPHONE內置掛左兩粒鐘左右加埋
手動魔獸偷既就玩左半粒鐘左右, 已經600粒電池

個風扇佢本身送埋?

見兩招個名一樣嘅

為左掛機即日出部幾千蚊既機
真愛

長用係抵

想問V係咪攻擊提升同魔力提升嗰幾招技都要用

Iphone手勢掛機實測
琴晚3點我開始 篤咗5分鐘 我估有過千吓
去到今朝10點仲掛緊

幾多千先

😨我就咁打一場都要16秒

樓上有出左新電話5/6千
好似有巴打買埋部電腦悿

加埋部手機，首抽門檻係咪已經成皮野？

今次大咀鳥可以偷材料？

可以呀有偷同冇偷差好遠
可以手動果陣都手動偷下

係

所以我先手動代肝

馬上手動

用iPhone掛，會唔會啩成部機

張琉酸係咪千空必要
抽唔到

賣雙UR高練AC
破神 皇龍 硫泉 DMC兩張
V (6覺96sc bonus+16) 連專
加護 (6覺86sc bonus+6)
劍機 (5覺82sc bonus+2) 連活動專
腎仔 (5覺82sc bonus+2) 連專
上面4隻學齊晒技畢業
坦丁 (4覺48sc bonus+4)
NERO (4覺 bonus+2)
YODA (4覺48sc)
劍聖 (3覺51sc)
千空bonus+6, 琥珀bonus+2,司bonus+2, 幻
DS連晒專 必中卷未換
ARK 20幾張10lv 要用嘅都齊晒
藍井全滿 紅井9998

3場入面任何一場用就ok?

諗住幻用來sup 加護同機女 回SCT加攻(2技同60mp科學魔法），不過而家v都仲可以控到高難度關，所以未試到幻嘅價值，不過佢技能組值得練，打手好多，sup好小

保養期前拎去換電即可

係必要既野黎既咩

佢比起千空生存力高好多
我都1516緊 練住幻先

20000石終於抽到科燈
唔使重生了

Yes!

Rog phone 3原價7988
凶宅會員價68xx （會員可即時做）

真。首抽EX

你唔重生我地邊有石抽呀

仲要抽埋人地果張

嘩成8千銀

想問下無劍機係咪用琥珀可以代替？
兩者有咩大分別

為左掛機你可以去到幾盡

咁我又唔係淨係用黎玩LD

點解唔直接砌條女

屋企冇位呀

買部asus pn62實有位

擺條女都擺唔到?

屋企太多雜物但又唔扔得

點解電池尾關唔俾我用大咀鳥既

手提電腦得唔得呀

我屋企都用手提電腦無咩位擺部DESK TOP 雖然平日都唔點用電腦

買左都係擺

你full auto?定比人禁左你魔法

電腦真係唔多用 電話都仲可以拎黎玩下手機app

入去AUTO ON左即係要純手動?

Auto on開唔到技

俾錢買電話/電腦掛機不如俾此方巴代打活動

純手動刷 無咩做用住公司腦開DMM手動刷下先

我代肝10小時up 純手動
都係150蚊左右
抵到爛

買部ipad掛機仲好啦

戰鬥右上設定オートドライブ揀セミオート

你估個個好似你咁有錢咩

整左整左THANKS
手機一早整左 今日先用DMM手動唔記得左

8591 日本個邊都有份

你有錢啲

我無講過我有錢wo
唔好屈鳩我

你咁多客人

個一百幾十
食個飯就無啦
邊似你買完個ac課幾pack又原價賣返出去
你呢d簡直係豪氣
仲大支野講重生就會每人1pack
.gun

iPad 貴定rog 貴？

爭咩呀
兩個都貴~打和~

我都係原價
你直情減價賣

係囉
買完個ac課幾pack 然後買ac返黎既原價賣返出去
買個個抵到

唔好爭 兩個都有錢

求資助

點解我set左循環係10 我篤一野都係得一次

點樣可以再戰都無好友出現 自己自動AUTO揀左人出現

你講緊刷手巴？
買佢ac入面有百幾二百張真證

係阿 我琴晚試過 個循環唔work

入場右上設定
再戰設定
無

THANKS 試下用IPHONE掛先

咁咪要篤好多下

Iphone掛幾好
4個鐘已有500粒電池

SET好左跟住點開

撳3吓home制
跟住就手抽筋狂點個mon
點一次循環10次
一個鐘目測要點100-200次

SET個2個POINT要狂點?

開左個3下之後每次都要篤一下MON先識再繼續

有無人知硫酸招科技水係點

好似唔係好搵到

搵到了跟住就係瘋狂篤MON等佢不斷LOOP但真係快過腳本 番屋企用部6S黎掛先

無電腦咪無得用腳本囉

但電腦一掛dmm 可唔可以做其他野先?

用電話做囉

公司電腦要做野
最多打開dmm自己手動禁咋

Iphone個循環較10係咪無用的

用iphone set好麻煩
最小試十幾次

想問
Ds 啲專 有邊件值得換？ 4隻角都有

下 一次搞得掂都算易已經掛緊 不過自身用手機都係掛一陣算 收工先番去SET舊電話

新電話我都係最多玩1-2hour
然後就比佢停下
怕掛得耐易打柴

搵緊部12mini掛

已經刷完5粒英晶

我都係用8黎手動同dmm

其實冇書特技1加電話亭應該都做到不過要高sc

我個apple care5月到期
想燒爆舊電佢到期前換

電話亭都係for 3-10
但有書刷咩都咁快

個人覺得全部都值
優先程度就 克（未岀）>幻>千空>司

我IPHONE 12 已經成日瞓覺周回
唔理佢了
仲有10個月先過保養
打柴就拎去換機

我都有刷到好爽

啱呀 就到期同佢講部機有問題
想換部翻新機
佢通常都幫你換

但幻唔係玩二刀流咩？

克專講咗有咩效果咩

其實點同啲藍精靈講

打咩素材都係1-2秒1 wave

成功set左個iphone腳本 好撚正
12又好順唔會彈

咩叫藍精靈

一件偷野一件+科屬

首先你態度要好好 唔好似啲大陸人或死港豬
跟住同佢講 部機成日發燒 又自動重新開機
又話個聲音有問題 成日自己變大細聲
又話打電話成日斷線 又話叉電好快用完舊電
跟住佢同你岩傾 會幫你換部翻新機

Apple員工不過原來上面答咗冇嘢了

Iphone 點樣掛周回又訓教？
唔係要人手動郁佢嗎

IPHONE 12 PROMAX 表示整好腳本
掛得超順 LOAD得好快

Google 切換控制 btw有電腦一律建議用

已買air4

頭先先發現原來下面嗰三格唔使石順便提吓大家 不過應該冇好似我咁

類似中範圍暗魔法招毒霧咁

同你一樣
但無ark要學
所以就唔擺

咁好似麻麻地

科電同科火都幾實用

但聽講動畫都幾快

有排都未學到
岩岩先搞完水魔法+30%比腎仔

set左制 仲輕鬆過dmc

點set

想問下點解我搵唔到素材合電池上面果樣野個素材

果啲素材關都都打唔到，又合成唔到

唔該各位幫幫手

SET兩點詐
下面出發
上面就點中收素材同重新出發同兩隻角中間（防止點到ARK）
我用紙巾碎去擺位 記住啲點

IP11 PROMAX做唔做到咁既功能

但要篤好多下咁
我個循環10好似唔work

大部份IPHONE都做到
只要有切換控制 呢個功能

想知iPhone點set腳本

係要篤好多吓
我琴晚篤咗5分鐘
由0300掛到0930左右 冇停過

YOUTUBE 打切換控制
大把片教

點一次循環10次我唔得既 你可唔可以影下你點set

無計,
唔抽真係無

幻SC應該配啲咩技好？

你拉落下面有個循環定重覆
不過1次同10次 都係要狂篤個MON

你有無試過 你手㩒一次 佢只會㩒一次

係咪啫係我要開住game狂篤個mon先周回到

好在你提醒 我真係唔知

屌 單抽出紅仲要新野以為神刀
開心左0.1秒 原來係星屑

我都唔識電腦野....總之我周圍問人，要砌部機專玩模擬器6-8開，問人要咩.....

我一SET佢內置就係4次
我拉落去搵 就搵到10次
睇字啦 實搵到個重覆或循環選項

2PACK有償唔中神都
5幻石先中臀仔。。。
又想重生了。。。
總共用咗7幻無償
2PACK有償 先中幻 千青 臀仔 司。。。。

有無list
驚有伏

唔知住好難配
淨係知佢普攻食INT>STR
用科旗會高攻20-30%

佢冇魔武輪轉, 有神都既話可以比佢學
但我覺得比星眼佢, 都已經夠傷
同埋佢D特技CD幾長下

想做奶, 但佢冇減詠技能
專衫有自帶不動之陣, 同埋常駐物理減傷

暫時未諗到點先最適合佢, 宜家80星盤, 升滿先再度下

今次個活動點打啱啱先得閒刷下 打到呢度卡左
啲材料唔見啲關有，又唔見前面有得合

重啦 等緊你派石

重生啦, 派石LIST召喚

尋晚3：45開始掛 掛到唔知幾點爆左乙太停左。。。
依家睇佢排左1670幾舊電池

真
開服我用雷電掛
排名ban到我轉用dmm 之後2個月先開返俾我

Fd又有問，硬件台又有問

再禁左邊個三角形

如果用幾千
咁我寧願砌電腦或者IPAD
AN機好快打柴 賣出去又唔值錢

電腦起碼用幾年
IPAD 二手有價有市

排名係咪姐係pvp?

收到唔該曬

有時event 會開排名
有獎品

重生吧，派石比我抽DS

唔該巴打
因為我呢兩日都入唔到pvp 以為dmm加按鍵精靈出事

如果係真，依度95%巴打死硬
小浩全部模擬器生仔賣既

珍
如果BAN得勁
呢度99%人要轉驚玩了

Iphone個tab好快就冇左
到底要點幾耐

到時依度會變返出台伏前既樣

睇緊動畫獅子王司痴撚線

手機台見到話apple出左內部指引，今年開始盡量唔會換機，可以既全部換零件

你有無試過先？我試左好多次 我㩒左10
跟住手㩒一次 佢都係得一次 無10次循環
你明唔明我講緊咩？
所以咪問你可唔可以試一次 開左個切換之後 手㩒一次 係咪真係有10次？ 如果你有10次 咪姐係我部機問題囉

係 我都試左成晚 開左循環10
㩒一次 都係得一次 睇黎唔㩒返一萬下都唔掂

明白佢既諗法

謝謝分享～我就係諗到頭爆，第一次玩呢類角色
需唔需要配啲科學攻魔比佢？

一出場就勁屈機咁

赤手空拳打死獅子 癲到以為自己睇緊三國

循環10姐係一下有10次？

跑得快過野豬

唔似係 我試過得一次 唔知係我部機問題定係bug
你試下你有無十次

點到手抽筋為止

我點5分鐘 掛到5個鐘

屌掛一陣就斷on99

換電池都夠殺了

其實都唔洗,因為佢詠唱好耐, 科學魔法又好食SC

我咪講咗 1次同10次
你都係要狂篤MON
執着1定10做咩
我一早講咗連篤5分鐘摩打手
掛到5個鐘

淘寶有d咁既野
有冇巴打夠膽用

赤手空拳黎講係佢最勁 但如果拎武器既話 之後有個角色勁過佢

佢好似係狂禁左好多下 唔係禁一下就set

佢意思係如果你點一下真係10次就5分鐘
如果佢點一下得1次佢係咪要篤50分鐘

收工先再睇
頭先睇到千空話唔想比司知個復活水地點
跟住大樹即係衝出黎講
我忍唔到笑撚左出黎

你知唔知我琴晚12點幾訓前 我3隻手連環㩒左成半粒鐘 我諗都有成千下啦 點撚知掛到2點左右就停左 連3點換日期都未見到 見你地個個都話掛到勁耐 我想知係咪我部機有問題姐 搵原因都得掛？
最搞笑係 你竟然換日期既時候唔斷開果下好野嘛
正常換日㩒左入去之後 就返返去主畫面
睇下大師你點set姐

如果連SET腳本都要一步一步一手教
不如幫埋你掛機
總之iPhone就要狂篤個MON
冇得懶
想偷懶就手動掛

唔使狂篤50分
因為你用食指同中指狂篤
1秒係篤到3吓
同埋伙SET嗰時 有個時間SAVE低
你用盡D時間 同埋兩個點位 點多幾次
一開頭點一次 中間點一次 埋尾點一次
用盡嗰幾秒
咁點一次其實捱到10秒
咁摩打手點5分鐘已夠掛好耐

幻應該都係無屬特技打手，耐唔耐補下血降下防

佢根本都無理解我意思 鬼唔知摩打手咩
琴晚av神之手都出埋 個零鐘收皮
不過算好過無 有得掛
只係搵到問題想搵埋原因姐 如果唔係晚晚訓醒見到停左係到好無癮 不如週回掛海膽算

一早講咗我3點開始掛
過咗日期㕸

On撚9 你理解能力好撚有問題
我有叫你教我set咩？

oN撚9 你理解能力有問題
我有話係你咩？

係 你巴撚閉 講極都唔撚明

你先巴撚閉 老馮要人教你

估唔到咁都有野睇

一人少句

要人教 唔該都冇聲
仲要屌人
最撚巴閉係你

突然覺得此方巴果150蚊好抵 真係肝足既應該都夠1000舊電池

佩巴

可能我都俾人伏左

條底褲先抵 1億
好易畀到
射一射都有

m1 mac裝到ios app又有automator 真係好方便

3隻舊角咁耐仲係得9分既, 冇得升?

未更新姐 一定全部9.5

起碼唔駛買電話唔駛砌新女又唔駛自己督mon

千空實有9.5 獅子王對人PVP應該都有分加硬 但企唔企得穩就唔知

我有叫你教？我叫你試咋柒頭
理解能力喎 中文都唔撚識行撚開啦傻閪

150蚊兩粒英晶 其實可能下星期開HARD快成倍

唔用埋SSD？ 反正都唔貴好多

唔你老母該阿 好聲好氣叫你試 講撚到求你教我咁
唔識中文睇多兩次啦弱智仔

但唔駛自己勞氣喎

BTW 下星期果個新野黎 唔知係咪肝返一樣既料 因為而家睇落英晶一星期夠搞掂收工

冇追一晚POST做咩變左罵戰
以前氣氛幾好架

呢條柒頭
有求於人 玩捉字蚤 明明有問題想要人幫
就話唔係問人 唔係想人教
跟住仲要屌返人
睇黎都係小學雞多
哥哥唔再同你嘈
你慢慢
完

咪有隻1TB SSD

冇罵戰
係有人小學雞亂咁屌人詐

想問下V而家一開波可以出1技
但佢唔識自動放，有無咩方法可以一開波即刻出？
而家STR > INT

條LIST想打卡買返張3070就直接而家頂級配置 屈機

入場有無兩下1技

我覺得INTEL伏伏地
不過你買左64GB RAM 呢到食左唔少錢
我果部AMD 5900X 32GB RAM 同你差唔多價錢

一開波要有兩招技佢先會自動出 好似係

佢要ONBOARD得煙條

獅子王 對人PVP本身都係SS

有，個圈圈寫住2
但係2/3 , 3/3又識一開波即刻出
係第一關唔識

算啦
唔好嘈啦

想問科燈同魔轉武輪一樣?
都係int會轉做str?
定係高int會提高str

所以岩呀

可以既話當然自己刷
同埋係咪唔收錢幫全世界刷係最好?

我都想砌返部電腦打機

就算INTEL都係買10850K抵屌D啦

你係咪學左多一下1技
姐係上限最高3升左做4

淘左個點擊神器
有用再報告俾大家

有幾神呀睇過

琴晚好似都有個巴打有用

要買埋個支持 120HZ 嘅4K MON。。。

點解唔用模擬器腳本 唔想開住電腦掛機?
但你地用手機掛唔使一個月都收得皮
除非你又專登買部ROG

我想換MON好耐 但一換就要換埋張好D既DISPLAY跟 一換DISPLAY又要執埋新U 一搞就要砌成SET

我有諗過幫有需要既巴打掛埋....應該可以4開..但廢事搶左此方巴生意

而家冇卡做到4K144
俾你上到3090都係2K144 一係4K60 自己揀

IPHONE真係咁掛1個月都打柴咩？
以前掛其他GAME都係咁掛

我都係雷電錄 慢少少都無所謂 穩既扮工果陣掛足一日掛到收工收成都成千舊 爭唔得遠 得閒remote望下佢KEEP住掛緊就OK

我買最簡單果款

我講緊掛24H 每日掛幾粒鐘應該冇事既

咁又唔會 我晚晚都掛部舊機 掛左成個月都未有咩事

唔想比人ban排名

個120HZ MON係諗埋畀PS5用

無壞
你有興趣可以幫巴打掛呀

我未有咁好心咁大方免費幫人咋

依家d顯卡閒閒地都5位數一張...
未有咩驚吸引到我想玩...最主要係根本無時間坐係度打機

琴晚有巴打一言驚醒夢中人
你地係小浩到買既首抽AC都係經過模擬器500幾日用BOT登入

THX巴打，係我上多左一招上限+1
啱啱熄左呢招就OK了
但點解上限升左就唔識出

我run左24個鐘 刷完2500個電池

咁又唔同講法 PS5冇2K 垃圾機
要玩PS5就直上4K

之前因為唔想曬錢落顯卡度，所以揀內顯，內顯選擇唔多

呢D野使唔使額外再係部機裝軟件
定係純硬件野黎

我訓前轉返DMM 周回 廢事搞埋個轉日 反正一日有1000舊就肯定夠肝哂

其實我都極懶，唔想自己去搵ark 翻譯 ,一直想比張圖你地幫我圈住邊d 聖物要升 升到幾多lv，但我無勇氣咁做

依家紅魂多到滿 我亂升

Rog一年

我而家日MON住AMAZON
諗住自己買張3080
冇保養都照殺
香港都買唔撚到卡 痴撚線

課完就中
留石等下半

好似係AI要多過技能存量一半先會出技

等我掛埋今晚睇下穩唔穩先
到時再睇有無巴打有急切需要

其實都係逐張ARK 望下咩技 自己諗下有無邊招特別急/適合自己學 唔駛一定要點到每張都10LV 除非招10LV技你要用

教唔係問題

問題係你好多野都未練好就問定
主要異國,砂蟲呢d大路野升好10lv先再問

係
但我上次排名都有獎勵
事實係有人用完比人ban左
我只能估用模擬器上下線拎獎勵未必ban
用模擬器重復腳本刷野一段時間先會ban
利申9估

應該係佢個設定係（2/3下1技）50%以上就秒出
你變左2/4唔過50% 佢要儲到3/4先出

唔好話咩驚搶生意,我唔會介意,

我唔缺錢呢樣野
只不過我係太得閒,但唔想免費幫人
你知架啦,一陣免費幫幫下又養大左班人個口
就好易變左一唔掂就識搵xx巴咁樣,反正佢會幫人

又係真....有d野習慣左就老鳳

巴哈D伸手黨都係咁養出黎 寵壞哂

如果淨係以依隻game黎計 搵此方幫手掛機當然抵
但如果買設備係有其他用途就另計

好彩我11月食少少炒買左

硬件

THX巴打，終於可以快刷

咁都好D最驚果D要你係部機裝舊SOFTWARE果D野

望住個個掛緊 我仲升緊隻v

所以刷手巴佩巴方向好
但亦好易養d人把口
所以點解我要堅持收錢
就係你無時間打/打唔到唔係我問題,亦唔關我事
但如果你無時間又想要齊d野,一係比錢,一係自己黎
一買一賣真係好公平,我手動咁肝,當真係刷得快,2粒英晶要6/7粒鐘或更長時間上,你比d錢買人地既時間都岩呀,我真係無義務老奉幫你免費刷出黎

升左v你都可以享受快感~

掛到無哂藍波....

ok 全部大廠野
唔計windows 5年保
11k都差唔多 仲有ram slot剩 遲下加多兩條上到128gb都得
但塊版係咪支援到PCIe 3.0 行唔盡你條GEN 4 M.2 SSD

此方巴 你隻幻學技係咪同腎仔一樣

巴哈係有d版真係好誇張
真係好多人係搵都唔搵就直接開po
打幾粒字就問
你話日文game唔識日文無所謂,識既都會答

有d中字game都會咁樣真係搵唔到再問呢d都可以原諒

由頭升起盞哂時間同資源 用返其他法師掛唔係話爭好多 你秒唔到每wave多2-3秒都唔夠佢LOADING耐 我V秒住去 實際上都接近成分鐘 現實時間一場 秒唔到都係多十秒左右

Z490 用10代U應該冇4.0

摩巴淡定
大家都係吹下水
話說我琴日抽中左卡碧尼了

未學技呀

諗緊應該要點學
我d習技間比哂腎仔

水著算唔算法師我見隻加護又唔係好夠力咁

BTW 唔好忘記今次復刻大活得2個禮拜 唔係DMC咁3個禮拜 而家先由頭升一隻V黎幫手打料刷關好不智 仲要花時間幫佢學技同升ARK

我都唔識
當初問唯一留意就係..第日加唔加到勁顯卡

我都打算暫時向呢個方向配技，但唔知點配好
係咪都係升哂Int and 會心相關嘅一定穩陣？

未學技姐 個帳我放低左好耐 中間剩係登入下咁 水著我無記得爭幾粒滿星盤 加護就得9X 始終都係等大石關 秒唔到但順掛到都照刷住先啦

返去再研究下先

同埋腎仔係咪要個盤八十幾九十先開始痛
我依家得七十幾仲係R痕

我冇事呀大家打機都係為開心 大家用唔同方式打機都好正常 只係唔想依到變左戰場

中一隻唔夠嫁wo

隻幻真係可圈可點，六覺+星盤點到102，未學晒技都係打得果千幾二千，玩魔法補血又冇減泳唱，咁都有9.5分，V應該唔止9.5分啦

佢要學左4屬爆 魔力1-4
先有d力
不過我有用33號箱頂帽呀~
都幾好用~
宜家諗住升飛艇lv10
但得1lv飛

學左背刺果2招未

5星都夠做
無保底
課佢上6星慘過吃屎

鍾意高達驚 可惜而家死剩2隻 2隻都太重課 玩唔掂

同感

另外個隻我之前都有玩
但幾轉熱源乜狗屎垃圾都抽唔中
直接刪左驚

4屬爆係咪原本自己個盤就有嗰個？
我未學

個盤自身有架

我個隻學哂d水屬
宜家

果隻個機率真係好撚流 可以連踩8下10連全3星 個帳連爆死左幾次超熱源就放置+放棄左 得閒醒起先登入拎石抽下 (佢系統送石無限期 一兩年DL返一次開黎純抽野)

不過個隻派石都ok
只不過抽既機率
仲有超進化個d,睇見都唔想搞

好啦，咁我象徵式比返1蚊你啦

佢D圖係畫得靚 但食水深 一部機出5個屬 仲分唔同樣 爆mode又另一隻 而家新野係出技動畫2部技一齊出技又當新野

好衰

不過佢合體機都算係咁

一部活動,一部要你抽
唔洗兩部都抽

點樣掛咁耐都唔斷....

除左換日之外點解會斷線?

咩係4屬爆

我用dmm 掛掛下就會縮到好細 開返就話斷左

佢唔係星盤有埋架咩

圖plsrj

4屬魔法暴擊

從來未試過 玩左2個月用DMM都無事 係新年果排佢個SER 唔穩定 半夜會斷

星盤好早期就學到, 佢點到102啦, 點會未學

有.... 唔郁得 唔較得大細?

佢個盤有招4屬魔法爆擊架嘛

エレメンタルフォース

巴打你用dmm +按精?

可圈可點係優異咁嘅意思喎

到底幾時先抽到科燈

第一個10抽中左

用gen3 都係慳得少少無所謂啦
火牛同SSD 係自己揀?
唔係伏
只係有信仰多數會底版都揀埋妓嘉

幾時先有顯_卡大貨 等礦難等左好多年

競技場開唔到

巴打係邊度學中文

香港

我有d想換埋幻件專服黎 學埋激臭王做坦算

仲未係完全體
精神3係無野學先點上去
仲有急所狙改未學,飛艇10技,魔極,打飛增傷,武轉,月光
無破神學唔到既杖ブースト 終獸個兩招都好fit,但我隻腎仔咁樣已經可以打15999,所以有同無又好似無咩分別
sc咁高係因為我點哂d科學技

牙膏廠真係好煩

全部9.5
正式宣布9.5分=公廁

宜家t2得返兩隻莉同埋d普到唔普既角

我覺得幻呢個角色
地圖攻略:A
高難度關卡:SSS
PVP:SS
周回:B
一個好指定性打高難度嘅輔助角色,平時用好似無咩用

琴日好似有巴打升左下
然後普攻就9999

隻幻對於新手嘅我太難玩了，都係放係度等高手們練好再抄算，轉玩隻琥珀先，見佢好似幾易玩但又無乜人討論佢

帶科旗?

個人覺得
樹屬機女
只係超必無佢咁痛

唔記得邊個巴打
要等佢出現
我個隻卡彩晶

我都係咁諗，正常關v都夠做
返而100lv關，想練好隻幻再試吓，佢個加攻，加sct，減王攻防，偷buff,睇吓差幾遠

抖陰係乜事

係d表情網個度整
佢原本係咁我都無計

升得7788，差1粒晶石同升埋100lv, 用落打幾好用 ，未打高難未知高難關輸出點， 1技打到頂傷14499

終於搞掂左切換使用但頭先有下我㩒3下power制佢都唔停，之後唯有等佢自動完，有冇咩辦法

咁撚快手既

抽左2pack 石都中唔到其他英 得必中出佢手動刷電池

琥珀bb好似可以拎槍
如果有武帝試下比佢學埋武帝招拎槍+攻

係咪用2刀流?

我會lock screen 再揿三次home
係有啲麻煩

天生就有二刀流 如果渣專既要2把都渣劍

抽唔到武帝 ， 而加用專武就要2把都劍

係 星盤本身有

淨係睇樣已經好J 下一隻升佢

星盤易升 淨係要3粒虹晶搞掂

想問下點解入唔到pvp

下一隻J佢 定升佢

靠活動刷爆 再用榮光拎黎打死神有冇可能
大貓用榮光打死神好易死（未有專武 60sc）

謝謝Ching

我都想擺低隻幻轉練千空先

巴打你點配技?

諗起琴晚有人討論賢仔定yoda勁

忽然覺得 將兩隻放哂入隊咪得囉

我單吊琥珀bb
連天都唔比我屌

一路J 一路升

點解呢

把專諗緊換唔換
好似有啲雞肋

幻既價值應該係咪都有
補血 BUFF DEBUFF易傷 真係純SUP 唔好指意輸出?
雖然佢有正面當你背刺咁打 無認真睇過佢打幾多 但覺得輸出應該都唔難打上限 係咪需要科旗又真係未必 學星眼2刀打特技 或者 純SUP上異常都未嘗不可

攻1234極，爆擊123，爆傷 爆傷改，樹屬攻，特攻boost, 背傷1 2，入場 攻 入場爆，銳氣，3重追擊，榮光之voice，滑車（未試作用大唔大）
淨低星盤戈堆

未升好答你唔到，仲有50張證放左係到 中唔到英

同埋點解我開完切換控制後，點一下個mon佢淨係識loop一次，但我已經較左10個loop

掛幾耐就有咁多

岩岩上邊都有巴打講過

咩set左10 禁1都係得1下

半個post 之前咪就係嘈呢樣
我未test 但你有冇見啲制係咪淨係郁左一次？

我淨係想抽石神

根本t2=垃圾
t1先係正常角

因為呢d 用藍魂升，我想問d 有咩係紅魂，我都係上攻略網睇汎用v 配技，佢有圖

大家加油

兩隻最勁既法師入哂隊 唔使揀

好多
ur lr 全部都要紅
飛艇

玩普攻

我考慮緊課專服,
因為佢專服效果係 常駐減物理傷15%, 星盤有減魔傷15%, 自帶不動之陣(唔會咁易比人CUT技), 同埋病氣耐性(本身弱病氣)

隻野瀕死會加全隊物理攻擊, 加埋專服效果, 再BUILD坦D
可以坦住開全隊回血同+SCT招技
MP方面佢自帶女神吸MP
必殺技回得超快, 全隊加50MP, 外加降屬DEBUFF 掛弱點屬性傷害

然後你就會見到自己隻yoda係度跳黎跳去揮下捧

crazy
按精搞唔掂 成日刷刷下時間唔岩

冇用武之地？

巴打們，唔知點解我用iPhone掛機
過左1-2場之後會剩係禁左邊同右邊兩點
最底個點唔會自動禁，變左開始唔到新一場

特技為主 未試邊樣好d d技暫時咁配

唔係
yoda好勁
但佢勁得黎好鍾意放特技
佢有招特技就係自己係度跳黎跳去

MARK果個位岩時間唔岩都係SKIP左一轉爭分令鐘姐 穩就得

星眼呢!!!!!

因為抽唔到科燈
一路都係千空配ssr飛艇

但忽然覺得依個都幾岩千空用

星盤自己有

5千粒=換2英晶
自動掛2日半就換得哂呢個10粒英晶
好羨慕

刷錢應該刷邊關

咁正

H3-10

已confirm合作冇廢角
以後合作抽爆

佢星盤靚野黎架 只係同劍機撞到啪啪聲

夜晚拎dmm 自動周回d 自己打得快既關
訓醒睇到你就會見到有一百幾十萬
好過你打錢關

我無,我抽唔到

琥珀bb贏腳
機劍贏追擊

滑車我覺得好睇唔好食
我隻V 裝左但發動機率唔高
根據以往online驚既經驗 如果跟數據（lets say 5-10%發動機率）除番開2分鐘一場戰鬥 效率應該好低

利申：鳩up

我都係覺得琥珀唔差 但劍機真係算佢上位黎 又同屬 玩法又極似 但養琥珀成本同速度快好多 有活動肝英晶同魂

服我覺得必要性都唔太大 佢無千空咁脆 BUILD坦純功能性不如著鎧
我換左飾打上限學埋無屬20%再睇睇做唔做到半坦半打先 雖然都唔高上限

抽琥珀可以玩埋西瓜 🍉

岩
琥珀之前唔掂應該因為真係個盤d技唔靚同上限得9999
同埋有機劍呢隻上位版既存在
就好似聖劍男主面對雷姆同劍聖咁

咁你二刀武器諗住帶D咩?
但佢星盤有服裝Boost

我無呀

西瓜都好可愛
但

抽琥珀一隻齊哂全家 又有家姐又有西瓜仲有金銀狼

點解要中間個點？
下面同右邊兩點應該就夠
如果下面出發唔到試下set 成兩點
我一開始得一點都冇反應

而加我帶埋紅晶劍 加多1500傷 打出黎唔差 成頁都滿傷

原5星係大個大坑 冇得用萬能圖

唯一要彈係佢個 個性弱D 星盤已經唔錯 係個性

我無!!!討論唔到佢有幾正

10分先叫真。T1
9.5分叫正常角

追唔到金god,zz
講起萬能圖
我追部c裝備,由佢出個poool到重出兩次
我係最後一次海底撈月先撈到出黎
line高達真係勁易大爆死

呢個app係會瘋狂幫你禁set左既制?

有服BUFF 咁都係著番件衫

日本仔又課左10pack

如果抽到就好啦想儲

我下個禮拜追埋百夜千空都唔中就保底換佢出黎算

等9號抽埋2彈再睇下追唔追埋

我換哂d晶

巴打 可圈可點真係讚好既意思
唔信自己google下

追左po發現得忍巴成功loop到十次
我自己實測就點一下loop一次

我都等緊百夜千空 先決定追唔追保底換石神，一大堆角 就係冇補師support

另一張LR幾時公開

唔係app嚟 半身iPhone入面有呢個function
係會幫你揿set好左嘅點 但開始之後你要不停揿個mon 去令佢不斷執行個指令 揿一下執行指令一次 如此類推
所以唔算係完全自動 但至少比人手逐下逐下揿已經輕鬆

想用去YouTube search 切換控制

都幾好 瘋狂禁就得 唔洗去睇要禁咩位

我loop埋啲制一陣test 下 唔同loop 會唔會有唔同

Iphone內置google切換控制

加10% DEF MND 同物理傷害
我一開始都係諗住比二刀佢
但佢D技CD好長

司把槍咁貴係咪因為特攻一開就係必中
對手無得miss

set 兩點就夠 一個係出發個位 一個係角色2同3之間ark 個位

司既必中特攻VS幻既特攻無效

加exp唔係都要禁咩？

其實好勁佢把槍 無得回避 仲要個性對人特攻 屌到人啪啪聲 加埋龍騎兵團個槍專用ark J死人

我個loop係點左出發3次，再戰2次，梅花間竹咁
其實唔loop十次影響不大，自己點多幾次都得

學曬魔王武國 真係不得了 我都想要

又黎矛盾大對決

什麼東西都能刺穿的槍 vs 什麼都能擋下來的盾

無視你既無視

唔駛㩒其他位你set左兩點佢由頭到尾會不停㩒
用左就明

所以學刷巴話齋 2點狂按 雷電 BS 都可以順掛

咩加exp 唔明 你入去自己試一次就知道點解兩點就夠

模擬器會比人ban排名
不了

同我地抽多石ac一樣
可以15幻石冇ur lr

話就話ban 但係你地上次dmc個排名有無獎

我都係5點 之前一點出發冇反應
都係想懶啲 如果揿一下=loop 10次 有邊個唔想

琥珀冇專用咩武器好?
得30張証, 應該會換千空衫先

上面有巴打分享 拖秒數可以再耐啲
我都係跟佢學

無專反而唔駛限自己一定要渣2把"劍" 可以渣唔同武 食埋第二個武器既boost (要學)

點開1下LOOP 10

全民槍兵

有 可能未ban到姐
繼續用咪增大被ban個機會

即刻有片j

竟然係飛艇
見上面巴打講 比腎仔用？

睇下10LV招技先

想問下腎仔搭多隻玩雙魔 砌唔砌到兩隻無詠

腎仔千空無問題 一人一件詠飾

好的唔該

今時今日仲用煙條U

又玩科旗

又係科旗+機刃

機円刃同科旗隻隻都用咁滯搞唔掂

用返amd?

基本上隻隻遠攻都可以咁玩 無咩意思

你呢句會揭起「大重生」時代

搵人改onepiece 張圖

抽唔到都無咩意思

每次出隻遠攻都會有人玩呢2件武既組合架啦

科燈+幻 冇就要重生了

好在之前部iphone7冇賣出去
掛機好方便

我都無放鳩曬

Set左兩點了，但佢掛左一兩場就同時禁兩個點
變左冇反應，正常係禁完一個到另一個

不過幻個盤可能學一招魔武都得 唔知未試

條片唔係好覺點SHOW到幻有幾勁
係SHOW到科旗勁姐

遠攻角基乎係fix死呢兩件野
無其他揀

點同點之間隔耐少少，試下較一個loop兩下出發兩下再戰

抽唔到
我唔知 我睇唔到 唔關我事

想要琥珀bb

幻，好在係無屬

全體報酬都仲有20抽唔怕
刷下其他換左個20張卷抽先

再試下先
你地按鍵穩定效果個d有冇特別setting

最近完全無時間玩
忙到暈
有無師兄會接
V旦丁有專 新主線未推

又有靚野

蜜瓜巴都.. 老屎忽級呀

真係無時間開game
黎緊仲多野搞

唔肝活動
dmm長期周回到自己得閒咪得

Mia EMT 正式成為歷史

變左咁樣兩邊都同時禁
但開始唔到

活動唔駛肝 今次無限體都係齋掛 可以起身掛到收工先收成 用幾分鐘執執就繼續

兩周年應該仲有大型活動
DS個活動要肝咩我都唔知係咪都係角色魂

都岩
如果電腦睇下點樣set呢個什麼精靈

隻game基本上係掛機
雖然一開始推主線真係好忙

hold起佢仲好啦

都叫帶過啲手足過關

睇啲LR 都知
呢度好多都係dmc 之後先入坑

唔等錢駛既HOLD起佢先啦 雷姆EMT 連LR 真係好珍貴 DS 剩係用第一日推左活動合野之後就SET位刷電池24H

岩岩入坑果陣個個都係借mia 巴隻EMT推過5-6 好有回憶

話就話肝
其實都係掛機好輕鬆
加上 d角ark保值 (3隻舊DSt2都升返t1)
慢慢玩都得啦

但係原來Mia忙極都抽到腎仔
屌解我抽唔中

Ios點搞定要dmm 唔識搞

你set 左幾多點？ loop係咪用曬10秒?

呢隻驚好玩在呢度 我幾滿意個玩法 又可以有收成既感覺 又唔駛下下追新腳新人

30抽中做海豹

BS/ 雷電內置連點 如果你用到DMM即係應該有PC可以掛到

想要司 科燈

兩點，用唔哂十秒，大概4秒左右

又一個棄

使用觸控調節
前往「設定」 >「輔助使用」>「觸控」>「觸控調節」。

可能要set下呢度
我一開始一個loop淨係點左出發一次再戰一次就好似你咁，但之後隔開啲點同一個loop點4次就冇野
你再試下吧，似係手勢點得唔好

我覺得今次仲有heart過dmc
完全切合返DS本身個故事 不斷用唔同素材合嘢 同埋唔同小隊遠征搵素材

最唔滿意係個閪機率

無人接我會繼續keep等得閒啲追返 兩周年應該有正野既 希望到時得閒啲

set 5點，每一個點至少揿多一下變兩點

比隻game搞到想睇dschem撚覺得幾正

睇 我都因為合作角追返哂佢合作既動畫 值得的

追啦 係幾好睇 唔係正統皇道但故事世界觀好有趣
唯一你要擔心就係追完 你會更加想追曬成套

Re0爭幾集睇完，想補埋小說
多數動畫做唔晒啲情節

快啲down番個dmm掛機我都唔係成日得閒玩 所以好多時都係掛機

我都係日掛夜掛

Dmm點排活動

好正路 我得返一個帳之後都覺得好似清閒左好多

佢地有D人set 按精 有D人就DL BS/雷電內建 mark 2點連點掛 仲有D無PC就IOS 切換控制果度用腎仔隻手狂點

已經比Re 0搞到想收隻EMT+雷姆ac

我未入坑就睇左RE0 所以果陣係因為有RE0 而想入坑日服

終於搞掂了，唔該巴打

收我ac?

得閒研究下

玩唔到咁多個，太肝了

用按精唔會比人ban?

係 掛唔到咁多隻

V刷活動真係好爽

唔會check到你係用按精 定手動呀

應該下個post pin咗呢點 等大家方便日經 秒經

用手都唔會剩係mark2個點狂連啦 不過呢隻驚應該唔會捉呢樣既 最多BAN 排名 唔改數據呢D 正常都無咩影唔影響人 佢又set到D活動咁L肝 全人手真係唔駛返工咩

一陣打比營運加返個自動周回洗煩

明明有周回都唔俾你用 真仆街

check左個loop 發覺set 咩數字都係揿一下=loop一次
睇埋其他功能 都改變唔到可以揿一下=多幾下 大家都係得閒揿幾下 但至少方便好多 半日已經500電池

我又loop到出唔到去了3下power制冇反應

直接Lock Screen 出去先再揿三下 我係咁 但唔係次次都得

珍 幾個鐘就500電池

關mon再開 就可以

收到wind 下次復刻上T0

熄moon停到感謝上面咁多位巴打

而家都仲係10分 雷姆

推主線打多3000石中埋武力
而家差神刀
要努力推主線

攻略網仲未更新返上修後既能力狀況，想知佢地上唔上得返T1